(國際Edition · 請推呢條片）大量popo當街換衫扮示威者

見倒有人想推片，Reddit L入黎幫手
[red]國際文宣組，一齊加油、一齊反抗！

[b]請推：
Agent provocateurs in Hong Kong changing up from riot police gear to protestor gear. (Hong Kong Protests)

[/quote]

推